4月四國6日5夜自駕求狠批

小弟會係4月同屋企人來個自駕遊，發覺四國d景點好散下，有d難plan，以下行程求批
第一日（愛媛）：高松＞今治（市內景點）＞開山－（酒店今治市）
第二日（愛媛）：今治市＞松山／道後＞下灘－（道後溫泉旅館）
第三日（德島）：道後＞大／小步危＞祖谷＞吉良のエドヒガン桜＞德島市－（酒店德島）
第四日（德島）：嗚門＞淡路＞德島－（酒店德島）
第五／六日（香川）：德島＞高松（主要市內／週邊景點）
求指點

9月去完 7日6夜
行程差不多 自駕
但覺得用太多時間喺車程 唔係好抵

我2月尾去 同我差唔多 我上埋湯原

2/28 高松
1205落機CX598 > 拎車 > 車程3hr > 高松酒店 > 高松商店街 > 瓦町FLAG購物中心 > 晚餐 > 訓

3/01 小豆島
早餐 > 車上船 > 小豆島（丸金牆油，） > 晚餐 > 訓

3/02 大步危
早餐 > 車程2hr > 遊覽船 > 妖怪街道 > 車程0.5hr > 祖谷藤蔓橋 > 午餐 > 車程1hr > 二重橋 > 高松

3/03 松山城
早餐 > 車程2hr > 松山城 下灘 >
五志喜

3/04 倉敷
早餐 > 倉敷 > 遊覽船 > 桃太郎機關 > 米屋溫泉酒店 > 晚餐 > 溫泉

3/05
早餐 > 摘生果 > 勝山 > 八景 > 溫泉 > 晚餐

3/06 溫泉酒店
早餐 > 溫泉 > 姬路城 > 大阪 > 中浜水產 > 迴轉壽司

3/07 大阪
黑門市場 > 返香港

第三日你地唔嫌揸咁耐車就得

同埋俾我決定我會住祖谷一晚

一來避免一日由松山揸到去德島
二來德島都唔洗玩足一日啦，第四日check out後先直去嗚門咪得

第三日我計過要揸5個半鐘 但有人輪換 但而怕中間去個2個櫻花地點已經無野睇